大家覺得貿易戰最後會發展成点???

我估似15年....

支那狗收皮啦

点你老母

( Show Blocked User - Domdo )

支那把口唔硬得幾耐，最後肯定傾成協議

應該全引發到全面戰爭
最後世界大戰

3日零8小時

死支那